今年64重登當年強烈譴責共產黨果堆廣告啦

雖然64唔關我事. 但想重溫一下呢班看風駛舵既人

人係會變既......
賤種變得特別快......

問子華有無keep起當年張名單

留名

呢個又夾得過